親共議員冀推遲立法會選舉, 聶德權 : 密切留意

建制派冀推遲立會選舉 聶德權稱密切留意按疫情評估
2020-04-04 HKT 10:15

對於有建制派議員建議推遲9月舉行的立法會選舉，政制及內地事務局局長聶德權表示，目前面對疫情，當局會密切注意情況，以作評估及安排，但現時很清楚的是，當局會做好有關選舉的工作，包括選民登記等。

至於籌備進度會否受影響，聶德權說當局會盡力處理，目前在疫情影響下，不同部門的工作或多或少都受影響，當局作出各種應變和準備。

李慧琼：對9月能夠維持公平立法會選舉沒有信心！

正喎 不如推遲埋特首選舉 永續林鄭

3月已經有人講未公佈詳情
似為推遲舖路

正 到時直接集中體制外

可能係好事
黃營各派唔會再因為議席資源起紛爭